一個人溫緊書好悶 可以點?

唔想溫唔想考

點先可以勤力啲..?

瞓啦

唔瞓得㗎

同我一齊溫

我話得就得啦

我直情想開個group一齊溫

不了 嘈住哂溫唔到

死得人㗎

你真係溫？

再唔瞓就死得人喇

唔溫點解唔訓

重考先再溫

你瞓先 我有排

哂幾哂時間

你講你定我

我呢邊天都未黑

我

唔好呀啦

溫啦 嘈

一齊努力

依家溫囉

我呢邊係時候瞓得

係精神最入腦時間讀就最好

早啲訓啦

下午眼訓時就做短問題或mc

娶問題或重要野要記既就輪早做

夜晚就複習返日頭既野一次 好快咁就成習慣